想問香港開電視仲有藝人嗎？

想問依家香港開電視仲有咩藝人？

邱達昌唔係話大搞有線咩，又話注資二十億

十啟泰呢？

去左viutv